韓國 clubbing 求推介

黎緊去韓國 想去見識下 有冇巴絲推介邊間好玩 係未有間叫咩nb1 nb2連埋一齊?

係

買完nb2飛之後可以去埋對面間nb1
夠你玩一晚架啦
夜晚弘大區都有bar 想predrink隨便去都得
弘大地鐵站行過去clubbing個區有啲韓式小食都幾唔錯
個邊有埋love hotel
have fun and play safe

買飛係未直接入鋪到買就得 同埋大概幾錢到?野飲逐杯計?

門口check id 俾錢 帶手帶 好似有杯free drink
如果你早到既話可以免費入添
逐杯俾 唔記得幾錢 幾十蚊杯

Nb2正 10000won入場包一杯free drink
但如果要放嘢就要另外比錢

去過nb2
識韓文會好啲

Nb2舊到好似以前佐敦d場咁
係多後生囉
質素麻麻
樓主幾歲呀
過江南玩好過啦

20幾 邊間多後生女

推
有邊間岩後生仔女玩

Nb2 去過一次
好撚逼 好多人
有韓仔帶埋風扇仔入去

弘大嗰頭啲人太後生，大學生多
江南就相對成熟，廿頭至三十都有
梨泰院未去過，但聽講就外國人多，所以去得玩都識啲英文

鍾意聽band，弘大可以去club ff, gogos2, evans lounge, club free bird, steel face, 呢幾間啲show好密吓，同埋好集中，都係喺附近。價錢大約120-150港幣。

想去多後生既 弘大係未就ok應該nb2算

nb1 唔記得
nb2 逼到仆街完全玩唔到 逼到入去咩都冇做過就逼返出黎
m2 我去果次有個女DJ黎好正 唔算好多人 後面好多空位
cocoon 多人但唔會nb2咁完全郁唔到 覺得音樂特別大聲差啲聾
madholic 歌唔係好掂

咁誇張 仲諗住nb2算

想去屌閪